做到警察就會條條女都痴埋來

我朋友28歲，未做警察時一條女性朋友都沒
拖都未拍過，樣是非常毒，少少大隻

做警察後超多女性緣，而家條女係碩士畢業，超大波
條條女都係見到佢做警察，立即主動同他fd

穩定 人工高
係女見到都濕啦

呢啲女鍾意被狗屌

明架啦 做多左啦
我知道你地冇咩人緣，見識又少
明架啦

條女d圖呢？

你想搞分化都高章少少啦師兄

每星期返唔同既更
作息唔定時 隨時當街捽死

溝大陸妹?

濕晒

冇圖，你話美國隊長吉高個蘿柚比你屌都得啦

55

聽聞係學堂已經為左訓練歸屬感同胞情, 晚晚都混合大戰

現實係交友apps唔敢講自己做咩

親戚食飯唔講自己做咩

畢業之後斷七成交

成日話自己做政府工，公務員，仲有啲話自己消防

朋友知道你做咩但係就話自己一係文職一係揸車唔關事

ErErErrrrr.........Er.......公⋯公務員

善用不推文

算啦咪由佢地打飛機

我朋友做狗果時妻離除散，無晒朋友，人人都咒佢地死全家
自從佢做返人之後，屋企人朋友都返晒黎，而家幸福美滿

屌你老尾 睇樓上d 留言 笑嶋死

驚察哥哥唔好索咁多k
冇咁多幻愛

追問咩部門

癡埋來為切斷你那牙籤仔

仲可以叫雞唔俾錢，
霸皇雞係popo專用福利。

現實係翻工係狗屋門口
死望爛望驚死人知自己
入去返工

係啊講緊你啊mon po狗
好撚柒啊

咁樣洗白真係有啲低質
係人都知狗隻無撚哂Friend所以先次次出動都淫蟲上身，專捉女仔，又當街揸波，又強姦成孕

仲有喺狗宿出入嗰啲呀

仲有成家人嗰啲呀 認得你㗎

cc縮縮咁成個狗樣出曬黎

望完又要怕遲到唔敢兜一圈
死死氣入去咁
洗唔洗咁撚驚啊正義之師

反送中之前有個中同做黑警
成日講自己點食女
人妻都比佢玩到肉便器咁
我信
因為真係幾大隻有型

哦

搵鬼信咩，係咁把炮，唔會一隻二隻都剩係敢話自己係公務員啦，實情係神憎鬼厭，後生少少嘅都無晒中學大學朋友啦

又block一個

小心有鬼

假左少少
反而聽唔少狗唔夠膽認自己係狗

同他FD 中年人士先會咁樣打字

人獸交

成班女人都係賤貨

狗即是狗
做不了人

純文字討論，此風不可長

師兄無圖你講乜都得

圖

呃到我地 都呃唔到自己啦
唔好話識女 你地而家想識個朋友都冇 斷晒六親
都係你地自己攞黎

一矢中的

屌你老味曱甴要特登開po讚自己

鳩硬冇親戚

大波不過無話樣靚
catgirl.jpg

聽朋友講，有次送貨去駱克道3號
但係樓層房號都冇
打比個客先知原來係隔離狗總
究竟有咩工咁慘，連office地址都要報假